[重要]被補時可以嘅話，多啲左右擰你個頭！

點解好似咁耐以黎都冇乜人講過呢樣咁重要嘅野，廣傳俾你身邊所有人知，被補時記住要不斷左右擰頭搏有鏡頭影到你個正面呀！唔好死固固頭dup dup咁行呀！好似下面呢班手足有啲淨係影得個少少側面好難認到你。廣傳！被補時瘋狂左右擰搵鏡頭！不過又唔好擰得太撚快，一般手機capture唔到高速移動

push

up

Push
對住任何人都「我冇嘢講」
包括臭格內

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

有記者就望撚住記者行
有鏡頭望鏡頭

推

推！

推,對住任何人都記得我無野講

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

有用post
推

Push

推
好有用

Pish

有道理

tui

無錯

UP

推啊推爆

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

721 831 612

即刻搵鏡頭！

❗️請手足唔好再起Y core Z core諗住出去，校園外極度危險，大量狗隻圍捕❗️

周圍望

大家救人啦！

[傳開去 ! ] 10點正大家一齊入去救人啦！

真

推啊 好重要

推啊！

文宣奉上

1

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

咁會被人打死

乜鳩?

喐唔喐都有機會畀人打死
不如搏下

推推推推推推推推推推推推推

咪係...有人影到你先唔怕俾狗打死呀

Tui

都係

左擰擰
右擰擰
個頭

Push!!

全世界多舉鏡
被補者多擰頭

冇野講

聽落又好似有d道理

擰左擰右

被補第一時間要搵鏡頭
要搵多幾個
大叫名 身份證 唔會自殺

又係我推

請幫推!! 記得 泰國少年困山窿意外 嗎?? 香港年輕人這次一樣咁慘, 世界可用相同力度救援嗎?

Do you remember the Tham Luang cave rescue? SOSHK

推啊

幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推幫推

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

望鏡頭望鏡頭望鏡頭！！！！

Useful

pish

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

唔好要人問先講名，要出其不備，如果唔係 d 狗一定疊聲

推！！！

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

簡單嚟講即係要周圍望，keep住主動搵鏡頭

做乜不推...幫推

其實形像上都應該昂首挺胸
手足唔係做壞事唔係姦淫擄掠
係因為爭取公義而被打壓
被捕嘅時候冇必要頭dupdup

phsh

都岩

擰擰擰擰擰擰擰擰擰擰

推，今日認人都諗到

推 左望右望上下望